人民日報—英國人是狗

食得？

老衲有冇品嚐過